想問點解係由紅十字會發出只夠4日血既呼籲

醫院同政府又冇咁樣呼籲
係唔係有人做假定"資料出錯"?

因為唔係政府管
而政府做事不嬲係以 少做少錯 唔做唔錯 既原則
閒事莫理 所以唔出聲

政府都冇理過後生年青一輩既生死
反而希望D人捐血救人
本沒倒置?

香港紅十字會即中國紅十字會分會